唔好再徙時間徙力 set路障,傳物資, 運磚頭

每人買幾枝玻璃樽飲品 !!!!!! 飲完就掉垃圾!!
衫就帶多幾件換, 唔要就剪碎佢
帶d麵粉/糖整蛋糕,
帶洗衣粉洗衫

魔法hit and run
幫手將依個意識傳開去畀所有和理非

如果魔法普及, 今日就唔會有百幾位手足被拉

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

你地唔好再係咁嗌" 有冇人有乜 "
每人都要帶 理得你係勇武定和理非!!!!!!! 記得keep 單